{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 넘버25호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時の事項に注意してください。 ペンションでは調理が不可能であり、人数を追加する際には予めご連絡ください。 定員を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、ペンションによって入室を拒否されることがありますが、この場合も払い戻しはできません。 ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、予約とご利用は規定に基づいて決定されます。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室と施設使用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイムで予約する場合、重複する場合は全額払い戻しが可能であり、間違った料金や料金表は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。 チェックインの際の予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、客室から海の眺めを楽しむことができ、駐車場も可能です。 ムルチ海水浴場が近くにあり、徒歩5分の距離です。 また、ムルチ港があり、マツタケ状防波堤灯台とともに新鮮な刺身を楽しめる刺身センターがあります。 大浦港、雪岳山、洛山寺、雪岳ウォーターピア、洛山海水浴場、雪岳日の出公園などの周辺観光指導車でアクセスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは調理ができますか？",
            "answer": "ペンションでは調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数を追加する際には予めご連絡ください。定員を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペンションによって入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、予約とご利用は規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室と施設使用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイムで予約する場合、重複する場合は全額払い戻しが可能であり、間違った料金や料金表は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に特典はありますか？",
            "answer": "チェックインの際の予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、客室から海の眺めを楽しむことができ、駐車場も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ムルチ海水浴場が近くにあり、徒歩5分の距離です。また、ムルチ港があり、マツタケ状防波堤灯台とともに新鮮な刺身を楽しめる刺身センターがあります。大浦港、雪岳山、洛山寺、雪岳ウォーターピア、洛山海水浴場、雪岳日の出公園などの周辺観光指導車でアクセスできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 659
    }
}